被電繩糾纏監生電燒死,不斷爭扎

Funny Videos

點上去

bomb

wu cfu 都無野好講了

之前睇過係真嘅

唔敢睇